《RTHK 視點31》李怡 x 盧斯達 Facebook Live

【2020。時日無多】

停用已久的配水庫原來別有洞天
係咪要塵封先可以保留原狀?

香港呢?

2020 年，你，香港人過得怎樣？
你這一年做了甚麼，做不到甚麼？
有後悔嗎、失落嗎？
年長嘅與年輕嘅，考量有何分別？

2021會是…

兩代時事評論員，#李怡 #盧斯達 一齊上黎《視點31》
記得留意Facebook Live~

.

李怡

智慧老人

除夕唔好倒數，唔好叫新年快樂，用悲鳴聲代替

DEC 26, 2020 AT 11:33 PM
《滿城盡帶黃金甲》寫出了真實的歷史

盧斯達

堂主

,

無人會睇？

push

港視冇人睇

講移民

寧願搵盧斯達都唔搵仇.....